唔想再玩股票

但又想贏返輸左個啲 好辛苦

豬左幾多

唔玩股玩債

樓豬會嫌慢

Hkd萬幾到 bitcoin到贏返啲 其他又輸返啲 開始好厭倦

價值投資

股票都輸 不如賭波

連登仔SH = 3日

將輸剩個D等下次回調買隻正股SH
幾年之後你會數錢數到笑

萬幾學人叫春

股災
蝕咗幾十萬

我知可能唔多錢 但我調整唔到心態

大牛市都輸真係唔好玩
熊市你只會輸得更多

我就係咁諗 逼自己繼續玩 趁依家追數

無返咁上下本，點玩債??
IB開10倍，有咩事光速斬倉輸身家...